/* Title for something that happened a certain timeframe ago, e.g., '5 mins ago' */
"%@ ago" = "%@ ago";

/* Number of alerts, in this case, there are multiple (plural */
"%@ alerts" = "%@ alerts";

/* Filler for a specific service running at a time, e.g., '396 at 11:56am' */
"%@ at %@" = "%1$@ at %2$@";

/* Indicator for how cycle-friendly a cycling route is. Placeholder will get replaced with '75%'. */
"%@ cycle friendly" = "%@ 자전거 이용 가능";

/* Filler for a specific frequency-based service indicating its frequency, e.g., 'M10 every 10 minutes' */
"%@ every %@" = "%1$@ %2$@마다";

/* Text for an 'x more' indication if there's more content. '%@' will be replaced with a number */
"%@ more" = "%@ more";

/* Number of stops before you get off a vehicle, if there are 2 stops or more, e.g., '10 stops'. (old key: Stops) */
"%@ stops" = "%@ 정거장";

/* Duration without traffic */
"%@ w/o traffic" = "%@ 교통지체 없이";

/* Indicator for how wheelchair-friendly a wheeelchair route is. Placeholder will get replaced with '75%'. */
"%@ wheelchair friendly" = "%@ 휠체어 이용 가능";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is early, e.g., '1 min early. This means #1 is replaced with something like '1 min'. */
"%1$@ early" = "%1$@ 일찍 도착";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is early, e.g., '1 min early (1:10 pm service). This means #1 is replaced with something like '1 min' and #2 is replaced with the original time, e.g., '1:10 pm'). */
"%1$@ early (%2$@ service)" = "%1$@ 일찍 도착 (%2$@ 서비스)";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is late, e.g., '1 min late. This means #1 is replaced with something like '1 min' */
"%1$@ late" = "%1$@ 지연";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is late, e.g., '1 min late (1:10 pm service). This means #1 is replaced with something like '1 min' and #2 is replaced with the original time, e.g., '1:10 pm'). */
"%1$@ late (%2$@ service)" = "%1$@ 지연 (%2$@ 서비스)";

/* Number of alerts, in this case, there is just one */
"1 alert" = "1 alert";

/* Number of stops before you get off a stop, if there's just 1 stop. */
"1 stop" = "한 정거장";

/* No comment provided by engineer. */
"Alerts" = "알림";

/* Instruction to follow street of the provided name */
"Along %@" = "Along %@";

/* Instruction to follow unnamed street */
"Along unnamed street" = "Along unnamed street";

/* Action button title to see alternative options for the case where you cant make the next connection */
"Alternative routes" = "대체 노선";

/* apple maps directions action */
"Apple Maps" = "애플 지도";

/* Prefix for selected 'arrive by' time
 Single line instruction to arrive */
"Arrive" = "도착";

/* The place of arrival. */
"Arrive %@" = "Arrive %@";

/* The first '%@' will be replaced with the place of arrival, the second with the arrival time. (old key: ArrivalLocationTime) */
"Arrive %@ at %@" = "Arrive %1$@ at %2$@";

/* '%@' will be replaced with the arrival time. (old key: ArrivalTime) */
"Arrive at %@" = "%@에 도착";

/* The first '%@' will be replaced with the place of arrival, the second with the time. (old key: ArrivalLocationTime) */
"Arrive at %@ at %@" = "%1$@에 %2$@시에 도착";

/* Arrive before button */
"Arrive by" = "도착";

/* Title for when you'll arrive when on a trip. Countdown to arrival will be displayed below. */
"Arrive in" = "도착";

/* Used when the trip does not end at the requested location, but nearby. The '%@' will be replaced with requested destination location. */
"Arrive near %@" = "Arrive near %@";

/* Time of the bus departure. (old key: DepartureTime) */
"at %@" = "%@에";

/* 'At %location' indicator for parts of a trip that happen at a single location, e.g., waiting at a platform, parking at a car park. (old key: PrimaryLocationStationary) */
"At %@" = "%@에서";

/* Text for vehicle of type: Bicycle */
"Bicycle" = "자전거";

/* Action title to make a booking */
"Book" = "예약";

/* Action title to make a booking using service/app named '@%' */
"Book with %@" = "Book with %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Call" = "전화걸기";

/* Action title to make a call to service/company named '@%' */
"Call %@" = "%@에 전화";

/* Text for vehicle of type: Car */
"Car" = "자동차";

/* Title of page to change the from/to of the routing results */
"Change Route" = "Change Route";

/* Trip badge: Cheapest */
"Cheapest" = "Cheapest";

/* Accessibility title for button that points up to collapse a section */
"Collapse" = "Collapse";

/* Error title when server could not find a given transit stop. */
"Could not find transit stop." = "환승 정류장을 찾을 수 없습니다.";

/* Title for button to customise the home card */
"Customise home" = "Customise home";

/* Text for attributing data sources. The list of providers will be used instead of '%@' */
"Data provided by %@" = "%@에서 제공 데이터";

/* Title for screen showing data providers */
"Data Providers" = "데이터 제공";

/* Used when the trip does not start at the requested location, but nearby. The '%@' will be replaced with requested departure location. */
"Depart near %@" = "Depart near %@";

/* Destination of the bus */
"Direction" = "방향";

/* Status indicator that a mode is not enabled */
"Disabled" = "Disabled";

/* To disconnect/unlink from a service provider, e.g., Uber */
"Disconnect" = "접속끊기";

/* Button to dismiss something, e.g., an error or action action sheet */
"Dismiss" = "무시";

/* Indicating a path requires you to dismount and push your bicycle */
"Dismount" = "Dismount";

/* Text for vehicle of type: E-Bike */
"E-Bike" = "E-Bike";

/* Trip badge: Easiest */
"Easiest" = "Easiest";

/* As in 'this bus/train is empty' */
"Empty" = "비어 있음";

/* Status indicator that a mode is enabled */
"Enabled" = "Enabled";

/* Placeholder name for destination (then replaced with address or name) */
"End location" = "End location";

/* Filler for a frequency-based service indicating its frequency, e.g., 'Every 10 minutes' */
"Every %@" = "매 %@";

/* Accessibility title for button that points down to expand a section */
"Expand" = "Expand";

/* Action title to extend an existing booking */
"Extend" = "Extend";

/* Trip badge: Fastest */
"Fastest" = "Fastest";

/* As in 'this bus/train has few seats available' */
"Few seats available" = "자리가 몇 개 안 남았습니다.";

/* Text indiction for how long a segment might take, where '%@' will be replaced with a duration. E.g., the instruction 'Take bus' might have this next to it as 'for 10 minutes'. */
"for %@" = "%@동안";

/* Indicating a path is wheelchair/cycyling friendly */
"Friendly" = "Friendly";

/* Departure location. (old key: PrimaryLocationStart) */
"From %@" = "%@부터";

/* As in 'this bus/train is full and likely can't accept further passengers' */
"Full" = "만차";

/* Action title get/download app of name '@%' */
"Get %@" = "Get %@";

/* Title for button to get/download an external app. */
"Get app" = "Get app";

/* Action button title for getting turn-by-turn directions */
"Get directions" = "길 찾기";

/* Instruction to get a service towards provided destination */
"Get on service to %@" = "Get on service to %@";

/* Title of button to start a trip */
"Go" = "Go";

/* google maps directions action */
"Google Maps" = "구글 맵";

/* Trip badge: Greenest */
"Greenest" = "Greenest";

/* Trip badge: Healthiest */
"Healthiest" = "Healthiest";

/* First '%@' will be replaced with destination location, second with arrival at that location. (old key: MessageArrivalTime) */
"I'll arrive at %@ at %@" = "%1$@에 %2$@에 도착";

/* Indication of an activity. (old key: ActivityIndication) */
"I'll take a %@ at %@ from %@." = "%1$@에서 부터 %2$@에 가는 %3$@를 타겠습니다.";

/* Indication of an activity. */
"I'll take a %@ from %@." = "I'll take a %1$@ from %2$@.";

/* Title for something to happen in a certain timeframe, e.g., 'In 5 mins' */
"In %@" = "In %@";

/* %@ is replaced with app name */
"In the meantime, let's keep exploring %@ and enjoy your trips" = "그동안 %@을 계속 둘러보시고 즐거운 여행 되세요.";

/* Title for section with instant results in autocompletion */
"Instant results" = "즉각적인 결과";

/* Text for vehicle of type: Kick Scooter */
"Kick Scooter" = "Kick Scooter";

/* Prefix for selected 'leave after' time
 Single line instruction to leave */
"Leave" = "떠나기";

/* The place of departure. (old key: LeaveLocation) */
"Leave %@" = " %@에 떠남";

/* The place of departure with time. (old key: LeaveLocationTime) */
"Leave %@ at %@" = "%1$@에 %2$@를 떠남";

/* Leave after button */
"Leave at" = "떠나기";

/* Time departure. (old key: LeaveTime) */
"Leave at %@" = "%@에 떠남";

/* Title for when to depart. Countdown to departure will be displayed below. */
"Leave in" = "떠나기";

/* Leave ASAP/now option */
"Leave now" = "지금 떠남";

/* Title of button to show fewer results */
"Less" = "Less";

/* As in 'this bus/train is so full, there's only limited standing room' */
"Limited standing room only" = "자리가 별로 남지 않았습니다.";

/* Indicating when something is loading */
"Loading…" = "로딩 중…";

/* As in 'this bus/train has many seats available' */
"Many seats available" = "자리가 많이 남아 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Map by %@" = "Map by %@";

/* Title of button to show additional results */
"More" = "More";

/* Title of button to get more details about an alert */
"More info" = "더 많은 정보";

/* 'More results' section in autocompletion */
"More results" = "더 많은 결과 보기";

/* Text for vehicle of type: Moto Scooter */
"Moto Scooter" = "Moto Scooter";

/* Text for vehicle of type: Motorbike */
"Motorbike" = "오토바이";

/* Indicating no trips have been planned within the next 24 hrs */
"No planned trips" = "예정된 경로가 없습니다.";

/* Indicator to show when a service does not have real-time data (even though we usually get it for services like this.) */
"No real-time available" = "No real-time available";

/* Error title when routing produced no results (but no specific error was returned from routing). */
"No routes found." = "설정된 경로가 없음";

/* As in 'this bus/train is full and definitely not accepting further passengers' */
"Not accepting passengers" = "자리가 없습니다.";

/* Indicator to show when a service is on time according to real-time data. */
"On time" = "정각에";

/* Indicating no return trip is required. */
"One-way only" = "One-way only";

/* Action title open app of name '@%' */
"Open %@" = "Open %@";

/* Title for button that opens an external app. */
"Open app" = "Open app";

/* Action button title for opening something in another app. Tapping this button will show a list of app names. */
"Open in…" = "Open in…";

/* Title for opening hours */
"Opening Hours" = "영업 시간";

/* Title for button that allows users to plan a new trip */
"Plan a new trip" = "새로운 경로 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Plan a trip and it will show up here." = "일정을 계획하시면 여기에 나타납니다.";

/* Title of page to plan a trip */
"Plan Trip" = "경로 계획";

/* Confirmation text to open app of name '@%' */
"Please confirm switching to %@ to get directions." = "Please confirm switching to %@ to get directions.";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by" = "제공";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by %@" = "제공: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Public holiday" = "공휴일";

/* No comment provided by engineer. */
"Real-time" = "실시간";

/* Trip badge: Recommended */
"Recommended" = "Recommended";

/* Title for button that allows users to request support */
"Request support" = "고객지원 요청";

/* Action button title to plan a route */
"Route" = "경로";

/* No comment provided by engineer. */
"Routing between these locations is not yet supported." = "이 경로는 지원이 되지 않습니다.";

/* Error message if interregional routing isn't yet supported */
"Routing from %@ to %@ is not yet supported" = "%1$@에서 %2$@ 경로가 지원되지 않습니다.";

/* Label to indicate that the time for a service is the scheduled time, i.e., displayed as on the timetable with no real-time data available. */
"Scheduled" = "Scheduled";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for destination" = "Search for destination";

/* Error recovery suggestion for when when server could not find a given transit stop. */
"Search for this stop again or try again later.." = "이 목적지 검색을 중단하거나 나중에 다시 시도해주세요.";

/* Send SMS action button */
"Send SMS" = "SMS 보내기";

/* Title for displaying the details of a public transport service (i.e., a specific departure of a specific route) */
"Service" = "서비스";

/* Alert if service has been cancelled, meaning that the user can't take it and find an alternative */
"Service has been cancelled." = "Service has been cancelled.";

/* Button label to set departure time */
"Set time" = "시간 설정";

/* Set up to connect/link to a service provider, e.g., Uber */
"Setup" = "설정";

/* Title for button that, when tapped, shows something, e.g., a list of alert */
"Show" = "Show";

/* No comment provided by engineer. */
"Show timetable" = "시간표 보기";

/* Show website action button */
"Show website" = "웹사이트 보기";

/* As in 'this bus/train is fairly full and has standing room only' */
"Standing room only" = "설자리만 남아있습니다.";

/* Title of button to start a trip (primarily after pausing) */
"Start" = "시작";

/* Placeholder name for origin (then replaced with address or name) */
"Start location" = "Start location";

/* Text for vehicle of type: SUV */
"SUV" = "SUV";

/* Title of button to access timetable */
"Timetable" = "시간표";

/* Destination location. For trip titles, e.g., 'To work'. (old key: PrimaryLocationEnd) */
"To %@" = "%@에";

/* Title for button to access transport modes */
"Transport" = "운송수단";

/* Title for a trip */
"Trip" = "경로";

/* Title for trip of provided index */
"Trip %@" = "Trip %@";

/* Title of page that shows routing results */
"Trips" = "\n경로";

/* Indicating a path is wheelchair/cycyling unfriendly */
"Unfriendly" = "Unfriendly";

/* Indicating the wheelchair/cycling friendliness of a path is unknown */
"Unknown" = "Unknown";

/* Title for button that unlocks a shared vehicle. */
"Unlock" = "Unlock";

/* Vehicle updated. (old key: VehicleUpdated) */
"Updated %@ ago" = "%@ 전에 업데이트 됨";

/* Vehicle 'x' updated. (old key: VehicleCalledUpdated) */
"Vehicle %@ updated %@ ago" = "%1$@이 %2$@ 전에 업데이트 됨";

/* Title for showing the number of available vehicles (e.g., scooters, cars or bikes) */
"Vehicles" = "Vehicles";

/* No comment provided by engineer. */
"We are busy getting your upcoming trip. Please wait..." = "정보를 받고 있습니다. 잠시만 기다려 주세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"We'll keep you updated with the latest transit alerts here" = "최신 교통상황을 계속 업데이트 하겠습니다.";

/* Alert if service running late/early, meaning that the user might not make the next service */
"You might not make this transfer." = "경유 옵션을 다시 생각해 보세요.";

